唔該各位，關鍵時刻唔好再話焦土，6月9日一齊出嚟

萬一過咗就咩都冇
我地依家有咁多外國政府，傳媒睇住
一定要守住最後嘅防線
希望各位到時出嚟

我返多日工唔好？

推

依家搞分化嘅人,麻煩各位block咗佢地就得

大事大非面前，仲要假膠嘅，不如block 7 佢啦
如果真心咁諗，真係醫返都曬藥費

屌你老母，返大陸啦你

唔該各位，為自己又好，為子女又好，一定要出來，唔可以讓步，大不了就被人炒，跟住即時去外國由頭起步。

做三毛做既野就係三毛
話之佢假膠定智障

可以去就去，都係一個態度，你見建制都賣樓走，大劉都走埋就知一定過，強國治港害死香港⋯完

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道